(正視聽)咁多國家逆權抗暴，香港係最地獄mode嗰個

點解？
歐洲(氣候)、加泰、俄羅斯
印尼、韓國
黎巴嫩、伊拉克
智利、海地
佢哋全部都係民選政府，政府係會諗選票，驚民意，甚至連軍隊都可以唔聽政府支笛因為人哋軍隊屬於國家亦即人民㗎

而唯獨係得香港
政府係殖民傀儡政權，係軍政府
完全唔使理民意逆天而行
因為佢哋效忠中國國家社會主義(即中國納粹主義)政權，
最首要目標係清洗、滅絕成個香港族群
所以，
我哋嘅抗爭係無可能幾個月就完到
唔同人哋其他國家個政府會一陣即跪
所以各位手足要認清事實，
調整好心態
我哋係打緊反法西斯主義戰爭
人哋真係純粹示威㗎咋，
人哋有退路，我哋一退就跌落懸崖

我哋係最難，但係有強力大佬美國撐緊，正面啲

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

中國係nazi level
其他mini boss

人地係示威
香港係革命
香港係要推翻成個政制
人地淨係對某議題表達不滿
香港懦弱都係原因 一隻速龍打散幾百人
個膽就愈黎愈大

人哋個選舉係真係可以改朝換代
我哋嘅係唔戰勝中國納粹法西斯份子都無可真正有香港自治同埋反人民戰爭罪犯清算

俄羅斯真心唔好當佢係民選政府
反對黨領袖同反普京示威都會俾人拉
仲有某啲地方嘅票多過當地人口

True

伊拉克 智利都死好多人喎

對比中共大逃亡果陣
我地算EASY MODE嫁啦...

佢係威權主義但
的而且確係民選
兩者無衝突
香港係連制度上都無得民選
所以香港係實實在在嘅專制政體

死得人多但人哋政府咪又係即刻不斷跪
你睇下香港

咁香港同中國北韓比就梗係小巫啦

講得好 推

中國=出句聲都會死

唔計民唔民選 香港冇得物理上直接打大佬 已經係好難要脅到支共
起碼佢唔驚比示威者暗殺 冇心理負擔先
大家只能玩制度而佢手握大權

唯有繼續堅持直至拖冧中共

最地獄mode一定係新疆。香港而家怯唔係輸一世，係輸生生世世永不超生

所以話用其他國家革命既模式套用落香港度係未必咁有效。始終我地要面對既係全球最大既恐怖分子，仲要我地係唔可能攞到對等既武器，其他國家都未試過咁既情況。但我地亦有其他國家冇既武器就係經濟層面，始終港共中共到而家處理香港問題好似老鼠拉龜咁都係因為驚影響經濟，港共中共堅怕外國會撤資同全球聯合制裁，所以要諗多d方法黎connect外國黎打擊經濟先係我地最大攻擊力。對班狗方面，除左地下化之外其實真係冇辦法同佢地鬥，而家唯有等政府跪底黎清算佢地。

因為人地政府仲當市民係人，港共/中共只當市民係奴隸。

香港係種族滅絕戰爭
仲要係無聲無息果隻